# создие новых жлементов на странице

метод document.createElement(name); name - имя тега , который мы хотим создать 
так же можно добавить класс, содержания, дрчерние объекты и тд

# insertAdjacentHTML

это метод, с помощью которого можно вставить код на страницу

element.insertAdjacentHTML(position, code);
- element - то к чему мы применяем этот метод,
- position - где нужно разместиь ('beforebegin' - перед элементом,'afterbegin' - внутри элемента, в начвале его содержимого,
                                'beforeend' - внутри элемента, в самом конце его содержимого, 'afterend' - после элемента)
-code это строка с html кодом

этот метод удобно использовать, например для div и в него добавлять (и размещать) элементы <p>, <ul>, <img>, и другие,


# как удалить элемент со строки 
-для начала его нужно найти, например 

let element = documet.querySelector(".element");

и потом использовать метод revove
element.remove();

еще можно использовать такой, не очень метод (по моему скромному мнению):
element.outhrHTML ="";
